美國佬真心撚鳩淡友

一見個市跌就拿拿臨吹風48小時內有經濟刺激措施既消息，明日復明日，明日何其多。反正佢地都意識到一味鳩吹個市就會升，不如一路吹水永遠傾唔成

有冇咩app breaking news notifications 彈出來好睇